經過呢兩日,街坊一樣照拉照打,大家應該要諗新對策

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

同意，佢地班仆街依家拉人唔洗跟例，就算告唔入都打你一餐什至姦女
除非你話有信心打到班狗殘廢
否則唔好俾佢地先發制人

街坊應該睇唔到你打嘅野

幫推

起碼有一半街坊係後生仔女
你睇下連登幾多食糖水 post 先
好多人都係話要人跟住出去

要散水唔該大家散遠啲 最好叫埋班花生友走
唔好諗住自己街坊裝 住得近就無事
班過街老鼠擺明濫捕、見後生就拉
俾佢搞你48小時都好麻煩

推

得罪全世界後生仔女, 有牌黑社會仲有咩前途?

全面升級 全港開花

支持前線手足做決定
但琴日睇完深水埗黃大仙live之後有少少野想同大家學術討論一下

首先深水埗，狗隻依家唔係以驅散為目標，好明顯為拘捕做準備，tg都唔放趕你地走
琴日睇live見到前排狗隻一衝，手足向後退，但後面已經有另一排重裝企左係到，得返兩條橫街俾大家散
不過跟住就見幾架狗車係橫街駛出黎
成件事係要圍住手足去捉人

跟住黃大仙，各位街坊好有興緻食完晚飯出街食糖水睇大仙既七色彩雲
d狗隻淋浴左係彩雲到咁耐都感化唔到佢地
但其實佢地上裝再衝出黎捉人唔需要好耐時間
一直係到等大家以為佢地唔做野放下戒心
跟住就狗衝

今朝再睇埋柒婆講既野，副圖就清楚左
如果佢地真係想10.1前瓦解個運動
但又唔答應五大訴求
咁佢地個算盤應該就係係呢一個月裡面盡量捉晒前線手足
仲有大約4個禮拜8個週末
每次捉10個8個
加埋平日夜晚挑釁下大家圍狗屋
夾夾埋埋都可以捉成百個手足交差
諗住洗乾淨個太平地去飲香檳

所以大家不如諗下呢段時間盡量保留實力
去唔同地方準備物資
去各大小黨鐵商場諗下戰術
去春袋到睇下空姐
人鏈都搞得咁成功
大家一齊window shopping或者去識空姐空少一定冇問題既

到月中月尾先再戰
到時佢地一定急過我地
犯既錯可能更多

但當然如果佢地用呢段時間黎搜捕手足就另計

大家一齊下點部署好

五大訴求 缺一不可

Push

721

無人睇
無計

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

推